「法律條文中並無提到終審法院有覆核保釋決定的法律地位」 咁高等法院今日係咪進行緊非法審訊

法律無受權果三件法官處理上訴，但他們選擇開庭，

是咪即係進行緊沒有法律基礎既非法審訊？

有無人可以解讀下？

手寫份文件掉去垃圾會,十秒三讀通過

誰受權？

而家係申請上訴許可

無上訴法律基礎，但也可申請上訴許可？

佢地今朝開庭就係衡量自己有無權審大波驊呢個夾鳩硬嚟嘅保釋上訴姐
就算佢地打倒昨日的我肯推翻過往案例批leave俾大波驊都唔會係今日就個上訴進行正審

即係話今日開庭純粹秤下自己幾斤幾兩？

無錯 今日就係審吓自己有無資格去審呢單上訴

對肥佬黎極度不公

佢地開庭係討論緊佢地有無權
所以唔係非法